中國有民主，香港閪撚硬

支那同香港無論語言文化教育生活制度乜撚野都都完全唔同
鄰國生蕃完全冇公民意識 會假借民主割地為王
希望支那可以返返去五六十年代個隻鎖國 連牆都唔比翻 咁就唔會世界大亂
當然 到時香港會係一個獨立既主權國

大陸愈仆街 香港呢粒屎眼先值錢